返PT鍾意左個女仔

唔知大家有冇試過返工對同事心動

嗰種感覺係無論份工幾垃圾都好

只要鍾意嘅對象喺度

你都會好想返

如果嗰日佢冇返

你就會覺得嗰日好漫長

你會掛住佢

你會心不在焉

喺佢面前

你會想表現自己

希望搏到佢注意

見到佢同D異性同事傾計講笑

你會妒忌人地有咁多機會同佢相處

呢份工雖然辛苦，錢又唔多

但因為你對佢心動，你唔會介意呢D野

淨係想同佢有多D見面相處嘅機會

咪撚咁毒啦

曾經試過 而且好鍾意
明知冇機 明知佢只係玩玩下撩女仔
差唔多日日見又見足八粒鐘
真係好辛苦
利申：已放低

上啊巴打

我會同自己講
呢個只係太耐冇女而造成嘅錯覺
始終邊有咁多一見鐘情
然後過多排就會冇feel

#2唔見左右

我試過
就係因為呢個原因係到捱左成年
份工幾遠都好都照返
但我就lastday lu
攰啦都

都係放棄算

淨係夠膽攞contact

唔夠膽約佢出街

咁攞完有無傾計

冇

淨係平時返工講兩句